startup 請人

我地係online fashion platform既startup 想請人幫手管理 fb/ig page
最好識photoshop/ ai 同有fashion sense
有意請留tg

話明請人你話呢

問你幾pay?

巴打留tg傾

有乜咁私私縮縮 講幾錢人工咋喎

睇能力經驗lor 請人你估賣野咩 個個都唔同點講

邊到返工？返工時間？
有fashion sense即係點？係邊種fashion？